THE FIRST 10 YEARS (113)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透者一世睇brutasha

R.I.P. clintasha \|/

你黎緊幾年既生活

之前既phase：

Phase 1-109

110:I can't believe he's gone (110)

111:破舊立新 (111)

112:Not a single frame was shot in Africa (112)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

今年HT個list好長

十年

IM最型甲

皮已正

team mk7
suit up超正

個marvel 10年logo好型
智3仲有daddy解說

十年啦

13 影到好肥

IW個個都有份得佢冇

haabro會出Thanos手套，有冇人會買

人生滿希望 唔好自我放棄呀輝

13係影到好似肥師奶
但wasp更加嚇人 個髮型同pose

多數接近一千，寧願補多少少買Ht thanos

肯定唔止補少少

13好似以幾何級咁肥緊
本身由ca2索agent>肥妹>肥師奶咁上

可能太肥russo bro唔比佢出場

老老豆豆
影班相冇阿輝又真係過份左啲
話哂phase1佢都幾重要
loki又係 有乜理由連鷹嫂都有份 呢兩個冇份

定係調返轉
russo唔搵佢拍iw 佢就自暴自棄
wasp個頭又真係痴線
明明長直髮最靚

阿輝而家好似俾Mcu遺棄左咁

冇計 同aoshit班人玩得多
返唔到黎了

智3 deleted scene
gaymaster玩觸鬚
成場戲都好撚癲

好似係官方

有冇高清版

又要派人去日本拎poster

出面有人吹到Lizzie係普通鬼妹樣

去左電視部=調左Team,番唔到轉頭了

訂價999

Coulson去左nycc宣傳aos

點解班相都提我clintasha船已拆

電影世界 阿輝=dead

票數已證明一切

有d人 用gal身高做數字話勁d
咁上圍方面直頭Lizzie啦
你覺得一個女人係高d吸引d定大波吸引d

老老豆豆
Iw / avg4 一定唔會再有份
CM 睇吓有冇機會
希望aoshit有S6

又高又瘦=睇得唔砌得
大波有肉地=睇得又砌得

無波屌起上黎同男人無咩分別
有波好屌到飛起

連佢地唯一可以吹奏既gal都輸俾lizzie
花式虐畜

派suckman條女我覺得反而仲有機

amber heard副body係唔差
有冇人開po戰下

突然諗起
如果我地開喵討論post
150又聲稱block柒哂我地
咁佢見到影視台冇喵post會唔會覺得好奇怪

如果我地開左po佢又入左黎
代表啲乜

著住睇IW

佢夠話block左老人k啦
150的智慧你識條春咩

開定啦你

梗係交俾喵嫂開啦
如果150要"unblock"佢先睇到喵po
就會睇到埋佢個狙擊po

Buy

全套JL最好睇我最精神就係睇佢出場個part

求團購

呢頭講完喵嫂就開左
大家快啲幫推

[MCU]黑豹 Black Panther集中討論區

係wo

我覺得150應該真係有block我同win
但其他人應該冇block
如果佢真係要block哂應該睇唔到影視台post

嘩個post已經有人逐個cm負皮

真係辛苦哂

bp上左我都入唔到post住 人在支那
諗緊18~19號先返黎

你好似成日返支那

支那三月先上喵

返去做生意 返親香港都係睇m記第一日 再唔係就上ht拎m記玩具
如果唔係m記 我可能好少返黎

3/9

已買
不過無哂短tee

遲啲香港會唔會有得賣

屌你老味一時冇睇人名睇左劇透 淚已流

邊度

邊度有

叫人小心個post....冇block到老人k

可以點買

真係唔知話你咩好...
由佢劇透嗰日開始我已經周圍叫人block佢啦

我都block左啦
想問個標題點寫

後悔

我係上一，二個月都講左班狗會咁做
Dc慘敗佢地只有依條路
所以己經話電影就上前要block晒dc狗

我一直都冇入個D POST又冇特別搵佢出黎BLOCK

話時話佢好似進步左
以前係一開始扮晒君子好理性咁討論，到唔夠人講先係度吠再話人地問題
宜家一開波就做無賴

BLOCK撚左佢了 我既完美避劇透方法香左了

我都係寄去美國親戚到咋

Tommy Wiseau 想做Joker
大導演要出山拯救DCEU

?

女人就一定投Gal架咩

俾我喺十週年相個post度安全咁block咗佢

雖然臭雞
不過真係可以一戰

好似話搵緊joaquin phoenix做新joker
唔知leto有咩感想呢

我好想睇tommy wiseau既joker呀
如果成真隨時仲高人氣過mk joker

我好想睇爆炸bay 過檔到dc

搵lizzie圖貼出面個post嗰陣搵到好多靚圖
貼下先

YOU'RE TEARING ME APART HARLEY

leto心諗 : 唔撚係掛哈哈哈

Dump水樽

im3個細路都有份影班相
大個左勁多 幾乎唔認得佢

手機dl左勁多lizzie圖
多到面盲既男友都認得佢

屌我睇左啲乜撚野

purple thumb

貼無碼版link

出面條友係咪弱智
就黎踩到lizzie變地底泥

we are connected

一定係我地誚平胸港女triggered

到底會唔會係佢接班

邊度有一街都係既Lizzie睇

有就好，即飛去個度

a4有佢份 班相又有佢份
都好大機會
同peter做同學仔

會唔會phase 4就係講班小年英雄組隊
一班大學同高中的英雄，加埋nova個d

講咁多
揀lizzie既人咪又係多gg三倍
條友不願面對

漫畫係咪有隊叫young avg
仲有喵妹好似同peter同年

不過我麻麻睇teenagers既戲同劇
講佢地啲青春期心理成日做錯野 睇到好炆

但依d先最受歡迎，你睇下cw台d劇就係用依d吸引人
如果peter真係成長左，做埋前輩救隊young avg做野，幾感動

開門見山，直接了當

條友真係好撚激動 好似Gal就係佢本人咁

你地講邊個POST?

有個痴線女人係到話Lizzie係通街都有既貨色

[再開 真係多圖] 其實Gat Gadot 定 Elizabeth Olsen 正D?

LIHKG @ Android

呢張應該真係好好好淡妝
咁都咁靚真係好難得

好難揀...2個style

公廁台嗰堆劇都唔係細路啦
flash又結婚arrow又幾廿歲人
gifted同runaways就真係細路喇
不過都好期待愛回家2講peter經歷完iw既轉變

會唔會好似tony咁又ptsd

最緊要唔好好似兩個家姐咁崩壞就得

晚晚唔瞓 整幾十套spidey suit

呢個豬豬俠會唔會係之後核心呢

發惡夢夢見Thanos

deepest fear係班同學仔死晒 但佢冇死

daddy同喵仔reunite

個台本身係打青少年，超人前傳一開始係學生的仲有唔少劇都係校園青春
最緊要係咁情情愛愛擺明for把後生仔

其實由phase 2除左ironman 3之外 ，睇得出套套都儘量加新元素當係其他類型溝英雄片咁拍

Ironman就台柱較係穩陣用返最傳統個種
Thor 2應該想加神話風但明顯失敗所以3變左星球冒險
Cap 2,3就特攻陰謀片

Gotg 1,2就宇宙音樂劇

Antman就小偷片
Spiderman 就校園青春
奇異博士我覺得佢想拍魔幻片但效果唔明顯

最大的突破係佢知道要俾新鮮感所以由phase 3都儘量搵後生導演，仲要唔係拍開打片黎片，咁先有突破

最勁係spiderman個導演之前只拍過二套戲，但佢聲稱睇過所有講高中的戲，即明顯輝神應該係想一個英雄有新風格，再搵邊d新偷係擅長個種風格黎拍

Dc個邊搵zack哥，依條友咁耐以黎主要都係拍打片，所以佢拍的野一定好撚悶，你感覺唔到新野，反而以前nolan係拍開文戲犯罪片，佢真係當batman係犯罪片咁拍咪有新鮮感

RDJ而家撈埋Marketing

mcu萬能key
元老推新人上位

2個家姐都keep 得幾好呀

希望有生之年見到disney 收埋sony 皮
直接將spidey 同venom 拎返黎
黎緊果套venom
睇預告都覺得伏

兩個家姐成隻喪屍咁wo
講還講唔好貼相

btw 有無人睇過marvel 最垃圾既一套戲 (唔知邊個扮)

2005年Man-Thing

冇記錯佢細佬都係唔靚

咁venom到底係咪 mcu?

Sony換完ceo之後想賣左電影部門

聽日

出面討論post有人話睇左bp
而且麻麻 大家小心佢劇透

不入其他POST了

好差咩

係就好

not mcu
但係有tom holland

比link算

劇透注意

只係透左個名

會唔會用左Groot黎整

兩個家姐好似 copy and paste果時出左亂碼咁

似係

但sony電影冇其他野值得買
淨係買返marvel嗰堆已經夠

有tom仔係sony嗰邊9up咋
輝神冇confirm過

第一次見人講家姐唔差
拍埋lizzie度真係嚇死

我諗起

諗起gotg hishe個尾
xandar一地都係baby groot

麻麻
好驚好似ww女權咁 俾黑人光環吹大左

吞完fox一定冇可能吞埋sony 最多天價買spidey個right

之前好似冇咁差

當然個妝都會有影響

好似崩左好多年喇
又吸毒又chur煙

吞fox仲要等兩年先用得
買spidey嗰堆唔知又洗唔洗等

Dc post度老人k 放link話zack唔係個女有事先唔做但150有份回應，唔係block左咩

唔出奇，luke cage我覺得好悶都俾人吹大到成九十幾分，其實同樣係黑人英雄劇，cw個套黑閃以頭幾集黎講仲好過luke cage我覺得

導演賴恩古格勒
片長134
級別IIA
語言
字幕
演員卓威博士文
米高 B. 佐敦
馬田費曼
類型
動作
劇情
科幻

又係一國之君又咁有學識

luke cage 幾好睇喎 係慢啲

佢麻麻同咩比較先 可能係bvs或姐jl呢

agger
淨係cotton mouth笑已經有5分底分

如果係電影咪幾好，時間短集中d
但可惜拍成十三集的劇
始終劇同電影係唔同
電影就要求你集中，儘量個個場景都係有意義，要好快入題講完個故事，所以點解無間道咁西利，因為佢得個半鐘就可以交代晒好多野

但電視就因為太長，所以寧願你加多d副線講多d野無咁悶
N台個幾套有好多就係咁，係同一個地方兜圈，寧願你行條遠d的路都唔好咁，搞到好悶

好彩佢係一次過放晒上去俾你飛，如果係傳統一星期一集應該好多人棄左

luke cage真心麻麻喎
又悶劇情又拖
cottonmouth死得勁快 臨尾仲要玩認親

唔應該咁早殺佢換奸角

Marvel 劇黎講我真係覺得得DD叫特別超班
其他我都覺得麻麻

Arrow 頭二季同flash頭季半我都覺得仲好
始終人地拍開傳統電視，用一星期一集播
所以知道集集都唔可以悶，唔係觀眾就唔追
所以cw個幾套的頭一季點都會俾心機做吸引你去睇（除左lot,sg就第一季唔係佢個台做）

幫pop報仇逼佢出山條主線唔差 換boss係on9啲

公廁台四劇睇完crossover已棄 越做越垃圾

同TLJ一樣又係為左扭橋哂左個奸角

dd同jj都好睇
其他都係拖得太長
defenders集數ok 但劇情就麻麻

公廁台俾青少年睇吖嘛 梗係集集都娛樂性勁豐富
太深班細路冇心機睇
但呢d流於表面既劇情睇耐左就會厭
flash arrow我睇左幾季都棄左

正常，美劇愈做愈爛是常識
但luke cage第一季我己覺麻麻

開咩娛唔娛樂事，依個台從來無一套劇係好得過三季

永遠都係一開波好之後就hea做
一開始娛樂性勁其實係好，如果你連一開始都唔好點吸引人，但之後唔求變就大問題

你話佢啲劇集集都唔悶吖嘛
我咪就係話佢集集都娛樂性強先引到人追囉
唔係點捱一季廿幾集
不過佢唔求變就真係出事
雖然我唔中意aoshit 但起碼aoshit都識玩下gr 而家仲玩到炸地球上太空

頭一，二季
其實之後我覺得連娛樂性都無
變左愛回家

記得AOS有一集影佢地打機

仆街sony 又fake 人

2套都好睇
不過BL 全黑人真係睇到好辛苦, 成日認唔到d 人
個白皮豬又咁樣衰

喺達哥post見到夢遺巴又玩prequelmemes

其實如果個時有同輝神傾都可能仲有可能
但都未得到人地同意就私自想話係mcu，到底識唔識分莊閒

marvel是完美的
請個位巴打出聲明道歉
不要抵毀marvel

入埋嚟小圈子添
你好dc嘅手足

聽日超早場睇

平時都唔會入黎搞事
係咪新人唔識規矩

新咩吖
呢隻狗之前入過黎啦
喺出面又做開假膠 同忽狗個格一撚樣
早幾日block定班狗嗰時已經block埋佢

你當我mcu係街邊魚蛋檔呀，想入就入

你當我tom仔公廁呀 想屌就屌呀

條傻佬分分鐘以為真係好撚多人想佢做joker

無可避免地點都會睇到少少新圖

深潛

兩個片尾

潛先
星期六日先番

個台仔吹到好正咁 冇劇透

屌洛狗 開咗標題劇透po
仲撚咗伏 屌你老母真係戇撚鳩

已經俾人拎我電話幫我block+檢舉

Bookmark 呢個post直入唔駛經過影視台

lm

其實都冇咩用，我肯定狗頭有睇
依個post實會派D狗仔出黎
屌 我星期五先睇

經過上次TLJ之後有咩想睇一定第一日去睇左先

呢條傻鳩智3嗰時已經劇透過
一早block柒左佢
連post都睇唔到

溫馨提示

之前試過有傻鳩首日就衝入黎劇透
唔係首日睇既手足小心啲
睇清楚user name先好碌落去
首日睇既就幫幫手
如果有人入黎劇透即刻檢舉
上次經驗admin好快就del左個劇透cm

多謝合作

我夜晚先睇 會唔會有爆閘狗呢 老真DC迷個名就係比你地d行為做衰哂

準備深潛喇
聽日wakanda見喇各位

睇左先上水啦

神早要block啦 佢d標劇好仆街

講多句
智3我都睇左洛狗啲劇透
但睇完戲發現係假劇透黎
所以中左伏既手足唔好氣餒住

我起碼20號先返香港 hi我諗緊好唔好第一次未睇先入劇透post 知道哂d野再入戲院睇唔知係咩感覺

睇左假劇透同真個傷害冇分別

睇左假既係入便睇個時你會成日諗住個假劇透d內容

好似講邊個角色會死，你就會形住佢下一個劇情就會死

真係睇都睇得唔舒服

唔好做傻事呀
會破壞哂套戲觀感架
嗰時我睇aou前睇左柒銀死劇透
即刻冇哂癮

我仲記得佢sw7個標透叫kylo ren殺左佢老豆han solo
sw8叫luke變英靈 kylo殺左snoke?
thor3就好似吹水話thor個錘入面原來係最後粒無限寶石？

潛水

據聞係香港迪迪尼新設施concept art
唔知係本身個iron man更新內容
定完全新野

係巴斯光年轉antman呀

準備入場了

係外國依家準備訓覺 聽朝先有得睇
好葡萄

準備quit影視台

1405

1915

1930

WATCHED
SAFE!

TLJ出左HISHE

宣傳係咁講BP點樣同Avenger connected
但成部戲都極力避免

最多號前要細粉字討論?

1920

1210

好靜

就開場

睇完啦

WHAT ARE THOSE!!!?

睇完

15號前細藍字呀

肥熊隻手臂好白滑

有d平淡，真係俾黑人光環吹大咗

一放假 周圍都係小學雞

可唔可以正常字無劇透講下好無睇 仲有三個鐘先睇

我覺得同ww差唔多

個人認為係有吹大左既成份
劇情好平淡 但又好多野想講
睇到一半已經覺得睇左好耐
mbj 喵妹 michonne 好搶戲
其他角色就冇乜大發揮

美指服裝配樂都好掂
wakanda黑科技好撚勁 cg好靚

caesar bb同mbj
唔想佢地咁就死
mbj明明好撚型 結果又中出即飛

好保守下……

咁都算好啦
個人覺得ww算唔錯
應該下星期先睇到黑豹

打鬥呢 之前啲clip好柒
cg靚 係咪無cg人仔打交

其實我覺得打鬥ok
好過之前啲clips 但出面普遍都屌
黑喵金喵套suit都型
vibranium啲黑科技cg靚

我覺得對劇情唔好expect咁多
技術(配樂服裝cg etc)方面就做得好

好期待

thx 勝利巴

諗諗下Ryan Coogler都係搞到劇情普通
可以搞好英雄片既新導演又少個希望

Andy Serkis係咪近來三套每套死一次

套戲第一句對白我以為我入錯戲院

得返russo
russo處理現實系劇情係好好(ca2, cw)
希望佢地拍宇宙系都handle到啦

屌佢死嗰下我呆左
咁樣整死佢 同死snoke差唔多

以為睇coco

佢做痴線佬幾正 好過隔離個joker

完全浪費哂

點解佢地要打London New York 同香港
咁啱三個地方都有Sanctum
會唔會有關係?

大致上認同
都係想講果d老問題，黑人被人蝦

仲有！！！
nakia為愛而戰
即刻諗起肥西rose save what we love

但佢係講緊wakandan spy
唔似同drs魔法有關 可能係巧合？
聽到香港嗰下都呆左

都估到會瘋狂左膠上身架喇
但冇諗過咁明顯 畫公仔畫出腸

幫香港d蝻起義

同埋都係果d老毛病
d角色condom咁，仲以為mbj會係第二個loki，andy由Ultron 鋪到而家，變左劇情工具幫mbj，但之後又棄mbj

咪係囉 香港邊夠歐美咁多黑人
俾班蝻攞到武器就仆街喇

totally agger 冇野要補充了

睇完

第一集一貫質素

起源故事排名
iron man
hulk
goto
antman
ca=ds
spiderman
thor

喵仔啲眼睫毛又長又卷
靚過晒班女角

有沒人比ca2-3, gotg個d養大左個胃口唔收貨

的確係
雷神3反而有驚喜
可能前兩集真係太差
不過avg3係russo bro
所以已經放心哂

睇完黎報到

如果要比我鐘意呢套多過dr strange唔知點解

中間去得好快

黑豹比人掉落河都預左佢會返黎....但真係太快

佢真係好charm

睇完
我覺得故事太普通同打鬥垃圾
其他都幾好

做咩小圈子都有人負皮 玩咩

交流下都比人負評

我都想知咩事
之前我話luke cage唔好睇都俾人負皮
係邊個搞屎棍好認左佢喇

我覺得再拍得文藝d就好了

而家已經好多文戲講政治講家族情仇
再文藝啲俾人屌到飛起都似

我覺得中後場個段挑戰同最後打大交之間畀多7-8分鐘講下MBJ要打出面而做既惡行令Okoye同W’Kabi有所動搖 會令之後轉軑同投降會更有說服力 而家太兒戲

眼睫毛

michonne本身仲企硬效忠王位
無啦啦一句你內心充滿仇恨就轉軚
佢一開始已經講明係返黎報仇喇喎
get out又係 識左條友幾日就同fd左咁耐既喵仔反面

真係好一般...唔係有MARVEL個名真係唔多合格

get out 真係好撚小氣

又未到咁嘅 其實講mbj同佢唔同意見可以寫多啲衝突
king係wakanda大 老豆係國王 灌輸咗佢要保護wakanda
mbj係美國大 覺得黑人行先希望反咬其他種族
仲有nakia嘅諗法都係差唔多
劇情係做到衝突但係唔夠深刻 mbj亦都唔覺佢好為黑人著想或者因為黑人而被人欺壓過
所以出到來張力差咗

其實同xmen first class有啲似
magneto 細個係concentration camp俾人欺壓所以思想扭曲
professor x 就由細到大都豐衣足食 所以希望俾到其他人都咁
如果呢度做好少少再加多啲king嘅角色成長 我覺得成套會好睇好多

mark好慘 想fist bump但喵仔唔理佢
笑死

mbj其實真係好有potential
要為父報仇又要開放wakanda
佢做奸角背景係好足夠
但後尾要講多啲喵仔回歸就唔再講衝突係好可惜
mbj目標明確 相比之下喵仔就好似冇乜主見咁 不停俾人左右意見

整死埋 點解一定要死 屌你老母

我覺得鋪排問題...前期用太多時間講wakanda同challenge

去到中後期堂細佬一回歸就好似甩轆快車咁

FC handle得好好喎

magneto 想融入但因為想報仇融入唔到

真係眼高手低左...如果內心戲加返D出到黎會易食好多

明明CW講到佢又識放手仇恨成個世外高人咁

睇完 俾細妹吸引晒啲注意力

就係話可以參考下fc

shuri

睇邊境守衛行為好似變成get out續集，要反攻白人

係喎無諗過 咁都唔算好小氣

同埋喵都冇咩特別野好討論

都係專心等IW

出面吹緊daddy廢

係咪cut 左general 大嗌 WAKANDA FOREVER 本身好期待呢下
General 同Shuri好搶

好多位好獅子王

仲有我係外國睇無字幕 聽啲accents聽到好辛苦
係咪代表佢好成功

想問未睇bp,但睇左彩蛋先有冇影響呀？

同埋150有冇入bp post呀

當然無，留返係dc post做大師

分析緊wb

仲當緊zack被逼害，如果唔換佢會好d

係英國？

仲FF埋WB員工對話

係

頂我都覺
好似已經討論完咁
彩蛋又冇乜 劇情又簡單

你係咪講緊片尾
第一條有 第二條就冇乜所謂

頭先諗起都想問你聽唔聽得明
點知你就講左

都ok 啲人名先1999 man ape 叫咩名我仲未記得

最撚憎呢啲論調
喵妹好撚勁=daddy唔係最撚勁=daddy係廢
如果喵妹唔喺wakanda大 佢喺山洞整唔整到mark 1
如果daddy喺wakanda大 佢會唔會有喵妹咁叻

我睇完都唔記得
淨係記得佢扮caesar

到底係邊條傻鳩瘋狂負皮
我地又唔係屌緊dc 唔似係dc狗吖
自己人理性彈marvel都要負皮係咩事
呢度係咪有隱性mcu盲撐撚

仲要追撚住你

嘩屌，4:36個度睇到我精盡人亡
迪士尼應該揾佢做編劇

隔離Panther post啲人瞓撚醒未
問啲野係負lv.

呢個唔係開小圈子嘅原因咩

我d 留言好多負評

9up估會唔會soul stone 其實係舊vibranium meteor 入面而wanaka 自己都唔知

似係
但好難估 因為之前以為佢哋要出嚟打係因為要保護舊石
但而家已經出左嚟

有可能
佢都有提到座vibranium礦山只係挖左表層個浸

好少可上左新戲仲少人過之前

夠薑出黎隻揪
唔好成隻dc狗咁淨係識偷偷負皮

樂觀啲諗 可能大家未睇掛

大家驚劇透啫

未追哂出面post
做乜無啦啦拎返accords出黎講
國家內政又關accords咩事

睇喵仔近鏡
諗咗幾秒佢化妝係咪夾埋眼睫毛

話時話
我個策略好似幾成功
到而家都未見150入喵post

境外執法引起外交風波同Sokovia Accord呢兩樣野連登仔邊識分姐

又負皮咗

不過今次算好架喇
起碼都叫研究下accords
上次智3個討論post仲嚇撚死

仲要兩粒 真係痴鳩線

咩事？

小圈子POST比入侵

次次討論post都係咁
一大堆人問垃圾問題 每隔兩頁loop一次

只要努力負皮 遲早一定可以打殘小圈子

等睇呢個cm又負皮

呢啲官方片俾負lv睇幾好
如果iw都整返條講石
應該會>10 mins

又MON得幾密喎 幾時有爆閘狗

好多人潛

應該係dc9 或者係出面mcu盲撐撚

五負皮 我帶頭正皮

點下ICON都比人負

好痴線 咩事

好多負評好驚驚囉我

幫你正評埋而家打和...負評既要加油呀

幾型喎

快點負皮我

真係好有心機 逐個負評

testing

(利伸未睇)

屌笑死
你地碌返上去睇
我有兩個cm正負皮五五波 咬得好貼
到底係點決定邊個cm要負皮 好似好random咁

等我又幫你地正皮返先

痴線有新戲上唔係討論 喺度玩正負皮 做乜鳩

聽日喵post應該會爆
如果就爆但唔見我或者喵嫂開新po
俾150聲稱block左既手足識做啦 接力啊

有時係到諗如果mcu突然出返iron man1同hulk風格既電影
而家既觀眾會唔會未必咁受落
大多數睇慣左搞笑類 期望入場係多笑位

咁CW 都唔係搞笑類啦

係 但起馬多英雄
而且有蟻俠同蜘蛛俠搞下笑
唔同hulk咁成套戲都陰陰沉沉 電影色調都暗過而家mcu d電影

唔好咁多笑位唔該 gotg spiderman antman 呢幾個系列搞笑算啦
我仲未接受到ragnarok搞笑

最怕係該認真既時候搞爛gag
好似奧創咁

前2頁話唔好睇就開始有負評

今日下晝睇
但comment好似麻麻

究竟啲hater每一日係點度過

整體上好鍾意套野 但又好憎某啲位

用第一集standard就可以接受

但我已經比M記養大左個胃口....我覺得below average

我覺得中間劇情太戇鳩
搞到啲Wakanda人成個傻西咁

鋪排問題....前期著墨太多...中後期推進過快

成班俾個外人鳩做皇帝

應該唔好講咁多Klaw
直接講佢幫左Eric就算

咁佢都係半個wakandan，又贏左個挑戰，一直都講緊班人守舊，get out班人又撐佢

但caesar由aou鋪到而家
結果淨係幫mbj偷下野+唔係好關佢角色事既追車就死左
好浪費呢個角色

get out撐佢呢點本身都有問題 好突兀
識左人幾日就撐人
人地帶條屍返黎就即刻同喵仔反面
喵仔老豆夠殺唔到caesar啦 又唔見佢嗰時反喵仔老豆

老人k又喺出面吠

wasabi純粹嬲鳩喵仔先撐mbj咁
開會個focus去左同老婆鬧交度
如果講多d佢都係撐mbj d理念既話成件事冇咁小氣

where?

喵post

鳩吹到李安版hulk先係起源

仲有隻kidding狗
喺喵嫂個戲院post同ca2 post搞事

老人k做乜鳩
死都要話incredible hulk係李安版續集

逐個負評

可能係老人k

好勤力既小朋友

放假可以全日mon post

其實我都覺得喵麻麻

thor 3 is the best

小學生咁快做晒功課啦 ?

邊度有,幾$

想買purple thumb個對 但唔捨得著

睇完
可能真係唔太啱口味
麻麻地

bucky

source:

祝各位M撚新年快樂，狗年行大運

大家咁話

嘩呢個有4粒負皮
到底負皮狗係想我地讚定彈套戲
好難捉摸呀

呢兩粒撚狗專用

話時話 睇多次呢條片
喵仔話daddy有好多vibranium
唔通daddy套新甲係用vibranium整
vibranium係咪要公廁化喇

唔用vibranium
比thanos一拳打死都似

why always me

佢啲vibranium喺邊度黎
係咪喵仔周街派 全隊avg都有

傻豬黎
望下我上面啲cm先

vision 死咗 拆佢條屍

除左hulk,thor,奇異博士同cm有邊個可以唔用vibranium頂到thanos一拳？

我明

成套戲剩係為咗睇post credit

同埋vision

sw

thanos一拳中埋黎我唔覺得wanda可以頂到
其實drs啲魔法盾都未必得
即刻開portal走就得

電影唔弱化thnoas好難有得玩

好攪笑

新正頭要睇邊套戲應節？

用念力頂住就得，肉體的話咪玩啦
drs如果跟漫畫佢的耐力同回復力都超出常人
一拳應該得

或者gamora同nebula 可能由細比佢打到大

諗諗下Russo bro寫人物真係好勁
隊長俾佢地寫到有血有肉
im俾佢地寫到睇得出成長左好多
喵俾佢地寫到好補皇者風範
好似一轉人寫就睇得出有落差

russo bro起馬係劇情流暢度 打鬥 角色魅力都有一定保證

以後要同輝神占巾組成mcu鐵三角

mcu做得最正確既決定就係比russo執導avg34

我反而中意Black Panther入面個T'challa，CA3入面一係就復仇鬼咁，一係就太出世脫俗
Black Panther入面睇到佢同屋企仲有wakanda其他人嘅互動

但係性格出事
不停俾其他人影響自己 完全冇主見咁
所以呢套先俾其他角色搶晒戲

溫馨提示
今晚12點後解禁劇透
唔洗細藍字討論喵
未睇既手足自己睇路喇

其實主要都係傳統同現實環境之間拉鋸姐
仲有佢今集身為一國之君，所有決定都影響成個國家，更何況話就話俾人影響，其實由頭到尾佢嘅行為都好一致冇ooc
而CA3入面佢冇任何限制，一心追殺bucky bear，又唔同講法嘅

佢係漫畫迷點同
我都幾肯定其他好多導演對漫畫的認識都唔深的就算係Nolan 佢都參考左好多batman漫畫
所以，最後一集雖然係畫面上好少用漫畫構圖，但個精神係好有batman return的意思
相反bvs係好多畫面分鏡跟到十足十，但個劇情係鳩到無論，都無個樣野

cw都仲睇到佢由為父報仇到放下仇恨 就算出得唔多已經印象深刻
佢今集係好一致架 就係由頭到尾都struggle囉
開頭challenge已經用左好多時間 到後面又掛住追車 仲俾mbj ko左
好似一路處於下風咁 冇咩位俾佢發揮 變左性格發展唔夠突出
mbj比起佢目標更加明確 兩個一比較就高下立見

新年快樂！皮已正

今日終於去左睇
感覺係好多議題或者角色值得深入講, 但全部輕輕帶過點到即止就算

宜家講少少啲人已經話悶
講深入啲就含得啦
好似Black Lighting咁畫公仔畫出腸咩

講政治都係russo bros平衡得最好
有議題得嚟唔會悶親觀眾

而家好似樣樣都想講, 但無樣講得好, 寧願佢揀死一個主題講
一係就直接d黑人議題, 一係就用多d時間講t'challa點解要成為同歷代唔同既國王

mbj同喵仔既理念衝突又係好intriguing
但又唔深入講 就咁話mbj返黎搶王位 好浪費

咁其實宜家個主題都係Wakanda喺世界應該處於咩定位，都係另類嘅with great power comes great responsibility，黑人議題嗰啲野全部都只係帶出最後T'challa嘅決定同Wakanda嘅走向姐

而家淨係好想快啲睇iw

仲有2個幾月

狗頭已經直接轉做hater
係啲垃圾力架post到話冇性趣
已經唔係第一次

新一年祝各巴打心想事成, 日日睇好戲

個2隻狗icon好唔夾囉

iw3真係要搶開po

係咪解禁咗

十年喇

有冇人睇嗰時硬係覺得呢個族長係奸角

M撚新年快樂

到時真係早一兩星期開po都仲得
反正崔那都爆左幾個po
逼佢"unblock"我地
iw呢啲世紀大事冇得參與好慘架嘛

見到佢淨係覺得個嘴好痛

睇完第一個感覺係，呢套先係真。civil war 囉!!!

雖然好大路，而且又好似大家話齋每樣野都好似蜻蜓點水咁，但可能係因為非洲背景，我好鍾意呢套

BTW，幾鍾意 manape 呢個角色，希望係 avg3 可以有少少時間比佢發揮下

我都係

一定係估到佢block左既人開

岩岩睇完
有些許失望

半夜都有場？

Me South Wales jj

其實琴晚銅鑼灣真係有場3:00

Civil war場機場大戰兩邊加返d卒仔好似今次咁觀感即刻好好多

佢嘴個發光CODE係邊

black panther同IRON MAN HULK ANT MAN一樣MCU個人電影第一個BOSS係同能力既暗被

敵我同源已經變左係大部份英雄片嘅慣例

5個負皮
thor3唔好睇唔通垃圾 DC狗D野先叫好睇咩

今日拜年就唔派負皮俾我地喇

好似無左
I have seen god fly
man build weapon i cannot imagine
alien from the sky

放飛彈同 wakanda forever 個幕都無，不過都慣左嚕

對上thor 3無loki拋刀勁失望

D鬼佬反應幾好 係咪真係唔啱亞洲人口味

睇下連登仔反應
連登已經係社會縮影

will determine to the rest of the world都好似冇

有類似對白
但唔sure有冇exactly呢句

新年都睇住個post

辛苦哂班hater

世界七大不可信之一
一早已經知會無咁啲野

其實係咪我地expect 太多

因為上年三套都正

睇完過左一日, 諗諗下又覺得喵仔唔係唔好睇
其實都有擺脫到M記以往既風格, 少左好多gag
成個Wakanda社會既塑造同氣氛都做得好立體
睇得出有嘗試去講背後既訊息, 只係捉到鹿唔識脫角咁

其實last battle度Killmonger殺果個到底係唔係Ayo?好難分得清

太多background info. 喇，觀眾有眼睇，唔需要睇你用把口介紹佢啲科技幾勁幾勁喇

大把人明明入面講到好清楚但連Klaw隻手用咩整都唔知

其實個劇情太平伏無高潮 近期phase 3大多數有少許扭橋
cw 5 winter solider
drs time loop
gotg ego殺呀媽
spiderman vulture係女主角老豆
thor 最尾召喚ragnarok
唔係話好特別 或者絕世扭橋 但係都有啲野衝擊下觀眾
創意去晒wakanda啲科技到
但係佢係繼antman之後親手殺boss嘅一套

而且喵仔mbj價值觀上嘅衝突又唔夠 輕輕帶過
唔可以話好差 但係娛樂不足之下 深度又未夠
有少少兩頭唔到岸 以M記嘅經驗同能力 可以做得更好

當然仲有打鬥差 只有wakanda科技搭救
整體我比6.5分

唔知有冇討論過
智3同喵故事其實都似
但智3真係流暢好多 而且又貼地
相反喵就好似太離地
淨係得領袖出聲
國民唔多出現

岩岩睇咗
喵哥老豆同叔父既分歧幾似Professor X VS Magneto
老豆同odin一樣表面德高望重,背後有不為人知既仆街野
結果呢D仆街野累到國家陷入危機
雷神同喵哥就係要幫老豆找數

死左國王 個仔繼位幾日就俾人推翻仲"死"埋
新國王上位唔夠幾日又俾前國王殺左
然後國家就對外開放
但由頭到尾都係council自己玩
真係唔知啲平民見自己國家短時間內經歷咁多巨變有咩感受

HOLY SHIT
啱啱聽到電視賣iw廣告
咁早開始有廣告

唔早啦
兩個月後

早成兩個月喎
邊有戲會咁早喺電視落廣告
補充下 個廣告頭半係喵黎 之後就係iw

Wakanda好彩過Asgard好多
但捱過政變,捱唔捱得過IW

又係避廣告既時侯

啱啱見到
4月25日上

一早講咗
而且香港早過美國上

IW打到爛哂
BP2玩皇權vs民主

本來預星期四上
即係4月26
依家早咗一日

要避足兩個月喎 好癲

iw wakanda死一大堆人
收留asgard死淨既難民 一齊發展外星科技

係咪叫做補償香港冇人黎宣傳呢下

出30秒新片嗰時已經講左係25
同台灣同一日上
150又冇得飛台灣睇先喇

仲係未知之數

MCU版以色列

今次Wakanda政變,Erik想賣武器俾全世界Nigga解放全世界Nigga
唔知Luke Cage S2會唔會提呢件事?
可能Mariah都係Erik D客仔
Mariah: They took my money but I didn't get any weapon. Wakandan Niggas are fucking cheaters!!!

CW 旺角中心個廣告賣哂成版

今日lizzie生日無人講

證明迪士尼強到大部分的檔期都俾佢一早霸晒
可以一早出晒一連串的廣告

“I love the Infinity Stones as much as any comic book fan, it’s just Wakanda already has its thing, which is Vibranium. For us, that was special enough, so to throw in something like another special thing didn’t feel right. It felt like we should stick with our one MacGuffin for the country and explore that, let that be the important thing because, frankly we didn’t need to have another piece like that. [Marvel Studios] never really was interested in putting a stone in there, either.”

年初2都要MON POST

figure toys又劇透

我未睇bp已經衝左入劇透post睇哂了 相信應該冇咩影響

今集真係冇哂好討論

好懷念CW未上已經傾爆左幾個POST

我懷念dc9多d 而家絕撚哂種

變左負評9

睇返以前d post就算係呢度都有幾多dc9好撚串
宜家死晒咁濟，定只係唔出聲等機會？

兩隻狗仔真係幾cute

成套戲最值得討論既我覺得係最後既白狼

頂多彩蛋，佢大部分故事線都去左Killmonger度點出場

有個問題
喵仔同okoye撘飛機睇cw新聞個幕如果係cw直落
咁cap同bucky係幾時去wakanda入雪櫃？

可能係入完雪櫃之後先出返去接Nakia
中間有2星期gap

1星期，一開始個新聞報導有講，應該嗰時Bucky 仲未入雪櫃，反正佢第二個片尾先醒

cap同肥熊似係喺西伯利亞直接跟左喵去wakanda
入雪櫃就係嗰一星期內
咁片尾肥熊醒返係幾時

Before Infinity War

yes bp之後 iw前

屌我講得唔好
我係想話佢醒嗰下係咪bp後好耐
見佢耶穌look頭髮長左咁多

結果佢只係訓左兩個月大假

gaymaster都去左同darryl玩

戰鬥左幾十年，放返二個月大假咁大把之後就要打外星人？

cw 16 年 iw 18 喎

如果接住智3個尾 咁iw係咪應該17

會唔會搶完粒空間石，之後去左打班銀河軍拎力量石，再到地球己經18年？

佢幾十年黎訓唔少啦

狗年DC9特別勤力

諗諗下bp其一中個最冇撚用既角色一定係Eric條女
佢出唔出場都好似冇咩大分別

負責俾毒咖啡，hack cctv，同死

Show eric有幾狠心

真係搵個茄哩啡做都得
又講得佢地唔夠情深
表達唔到Eric為左去Wakanda連深愛既女友都殺

show佢心狠手辣，身邊啲人用完即棄

我覺得同Klaw好似重覆左

Klaw係癲狗多啲

唔想Klaw死

me too

嘩咩事，宜家扮撚晒野係度分析黑豹二極原因？

佢好似連個名都冇

me too
仲諗住佢會有得發揮下
點知偷下野追下車就死左

出面個post咩事
有堆m撚讚喵藝術掂同屌人笑力架
就俾人屈左做m狗盲撐
入黎望下我地真m狗有冇盲撐先啦

終於睇左黑豹
反而覺得幾好睇
影國家d景既時候好靚
缺點真係打鬥麻麻 但係點都好過雷神12
我個人鐘意呢套多過ds同埋蜘蛛俠
首集黎計好睇過antman

條友係唔係人格分裂
一時就直接做無賴
一時就扮撚晒理性
想學佢主人150咁洗底？

老人GAY

鬼老真係好鍾意bp 首日box office 過cw 過tdkr
係低過avg 1 aou 同 bvs
預計opening weekend 2億

評價仲好好添

政治正確嘅嘢...

Peggy

即使唔黑
又唔連iw

但故事都係單調
打鬥好一般
呢啲位都好難高分

3 billboards好正
咩事新年流流都有人負皮每個reply有冇咁得閒

有冇POST睇下?

Thor Ragnarok有seed了

今次應該清D

Block左佢完全見唔到個post

尋日先翻睇完
其實好想買4k 但係4k機好撚貴 ps4又播唔到

sad

要你地比link

當日串到話ww本土票房高黎打飛機
宜家見黑豹個勢咁勁
就話其實咁爆到底係因為真係好定只係因為黑人
開始驚要搬龍門，但又唔敢自己搬係度懶係討論想其他人幫佢搬，唔關佢事

呢個台佬好勁 整左套國王的新衣

咁WW 又係咪因為女人先高票房啊

依d野真係要票房大師老人k先答到你

睇唔到post+1
unblock左佢先 到臨上iw再block返

老老豆豆
睇而家班外國fans既評價
幾乎一面倒都係"this is why representation matters"
又話好開心見到黑人女仔(喵妹)係全世界最聰明既人
話唔係左膠同黑人打飛機都冇人信啦
今次真係俾黑人光環吹大左

講起喵妹，我覺得只係長處同tony唔同姐
講真聰明有好多種
Tony聰明在識得將個能源縮細用係甲度，同ai令到唔需要太多的體格同技巧都用
另一邊就攜帶性之類
其實本身應該係想表達各有長處

咁咪好囉 咩市場都有
好似隔離咁拍到出黎蝕錢咩

Shuri casting做得好好
同埋Michonne
睇完直頭覺得 twd浪費左 Michonne

btw
人命賣家

始終黑人睇會代入好多
等於中國人睇黃飛鴻咁上下
我入場就當獅子王睇冇失望

佢哋兩個d interaction應該會幾得意，希望infinity war會有

最衰甄子丹成五十幾歲
唔係marvel第日都有機cast佢做主角

做滿大人
拍套iron man v ip man
還掂 mcu Tony都識詠春

flame on!

今日nba入樽賽見到bp本人黎撐bp

最重要果張冇up到

型

但果球入樽垃圾到
自己上youtube打 nba all star 2018 black panther
我post唔到link

第一下大風車炒樽 第二下要轉細風車先入

而家啲左膠好痴線架
一聽到喵妹最聰明就打晒飛機 踩tony同bruce廢
大家一齊聰明唔得架咩
點解係要踩低另一邊先安樂 白人男人係原罪

#metoo

今次睇左第2次，唔係好明唔好睇個位o係邊
係唔係唔夠popcorn，無epic 畫面，無笑位就＝唔好睇？

佢cut左第一球炒樽

opening weekend 1.92
all time 第五
mcu第二 痴咗線

隔離jl 0.93

Lego 最後劇透咗 soul gem 係邊

Lego啲野半真半假

例子

雖然soul Stone 我都估9成係Wandaka

睇番honest trailer AOU
真係笑撚死
好期待JL

I am Mandarin

希望過到十億 擔心強國班人唔buy

強國人唔識睇呢d 片架啦

BP 好撚型

MCU opener 第4

mcu繼續瘋狂幫老迪印銀紙

輝神話black order既配音會好易聽得出邊個配
啲人估有hamill bb份
仲估vin diesel配多個 同groot撞聲

唔係第二咩

過到8億幾己心足
又一套炒JL

JL連coco都打唔過，過到佢真係冇咩成就感

因為上年我同150打賭
分分鐘今年迪士尼三個旗下五套野都可能大炒JL
但佢話bp同antman就難d未必大炒到
如果真係炒到就

黑豹票房好到不得了
北美首三日已經1.92億美元
之後全球票房走勢可望超過10億美元

過8億應該冇難度
今次目標係10億
domestic應該都收得好勁

咁今年反而最危變左solo
但唔緊要，總之150唔開心我地就最開心

SOLO消費SW FANS應該至場有7億既

廣州大把黑人去睇

蟻俠2存在感好低

今晚去睇, 留一留名先

票房同好唔好睇可以好獨立
黃子華嗰套就係個好例子

未嬲完，sw 不了

最危明顯係Ant Man，存在感超低

檔期夠近 睇下食唔食到iw個勢

檔期隔咁近都可能出事
觀眾會視覺疲勞

仲可能會吸死iw，之前JL一出Ragnarok嘅票房就插水

吸死iw又唔會
iw一定係頭兩個禮拜觀眾一群蜂衝去睇
之後票房升幅就好慢

ant 2同iw差兩個月喎

係咪潛意識諗左DP2

無錯但老人k拎ww本土高黎打飛機話咁先賺到錢，如果累豹本土過到ww
即marvel有一套同樣係solo第一集仲要個角色名氣差過ww又成堆黑人無靚女的戲都屌打ww,見到老人k又要搬龍門就好撚好笑

個個user name都唔識咁滯

呀輝

黑豹王

'Black Panther' Delivers Fifth Largest Opening of All-Time, Heading Toward $218M+ 4-Day Debut

#KlaueLives

睇完
我又幾中意喎
故事都估到有左膠味，但我接受到
但visual真係好正

老人k係隔黎自high緊 笑到停唔到

wakanda

最尾一齊睇日落

Btw一開始登基場challenge打鬥流到仆街

終於睇左黑豹，可以上水

正啊屌

佢贏左猩猩王個下播the circle of life
同ex 吹水傾計播 I just can't wait to be king
成件事fit哂

出面個post係咪追唔追都冇所謂
唔想浪費時間睇人問埋D白痴野

好少係出面傾
啲人唔係假膠就係真心膠

仲有d歌都好好J呀

今次香港會唔會到收到7000萬

D hip hop song比想像中少

香港人好似唔太岩睇

Shuri好搞笑

猩猩王正d

基本上佢講的野差不多可以套返落ww度
但又唔見佢個時咁講仲打晒飛機話本土碼房高先有用屌打marvel

唔會啦
智3先5000幾萬

Shuri's Black Panther Costume from the Art Book

又光頭？

Next time baby

war machine
我諗呢張係極早期 cast都未cast
如果有呢個就正

Soul stone 衍生心形藥草/汎合金？

What are those !!!

猩猩王完全係花生mode咁
「傾完未？傾完未？？？」
到喵仔開始唔夠打 食夠花生先出黎幫拖

del左條片佢

佢真係癲撚左
吹到自己識好多野
人地叫佢講多啲佢就鳩縮
似足啲吹奏自己既廢中

雪山落黎都要時間嫁
將就下

又有新招

幾時再有iw新消息

等緊official trailer同poster
正常兩個月前出 唔知iw會唔會保密啲

4億

黑豹北美票房4天收2.35億美元！首周海外票房達1.69億美元！
全球票房破4億美元！

忍唔住再改

笑撚死

有風吹兩星期後有新崔那

想二刷喵d飛咁貴既

過多幾十年到白人起義

我會留錢睇IW

IMAX 3D 2D 4DX

希望有午夜場

iw睇4dx
有無人知4dx同mx4d有咩分別？

黎緊IW想入IMAX感受下
邊間值得推薦?

淨係去過yoho個間 都唔錯

去開ISQUARE個間

MEGA BOX同機場IMAX都去過但睇唔出咩大分別

馬拉松啦

唔同公司
之前睇愛回家 我淨係知康怡個screen好撚細

我都係去開isquare正 但係機場都唔差 而且平啲

好彩有間IMAX 係屋企十五分鐘車程
格離仲有間5guys

我去過德福睇雷神3 mx4d
淨係覺得個mon比教細
其他都做得唔錯
煙會影響睇字幕

我個到無imax
5guys

睇開機場IMAX
頂天立地銀幕

隻老人k己經傻到無得救

Michael B Jordan's favorite comicbook character係Black Bolt

又黎
得elon musk先有資格做tony stark

想知佢有冇睇套唔撚係人

reddit對呢單野d comment好好笑

就係睇完先咁燥要搞WAKANDA

Black Panther' to Top 'Justice League' Total U.S. Box Office in Just 4 Days

哎唷唷
想知j本土票房j得好開心嗰個老人k有咩深入睇法

150係成人台留言

人地仲要無靚女成堆黑人
Dc狗顏面何存

14 deleted scenes

我都係德福睇雷神3
第一次睇mx4d,覺得好正
D草好臭

‘Black Panther’ Tops ‘Star Wars: The Last Jedi’ in Historic Opening

完全超出預期

好誇張

HT for JL

BP好收得

估唔到...M記真係去到收割期

有冇手足知IMAX可以早幾多買到飛

IW我一定要第一日睇

BP咁收得
同Black History Month相輔相成
班黑人以後每年2月都要拎BP J下

有可能早一個月預售

主觀好冇睇唔講啦

但估唔到1992年對黑人黎講係咁解

呢個真係好認真搵資料
本身覺得去韓國好似好多舊魚
點知好似咁有意思

Ryan Coogler

果D串黑豹力架睇唔到D人真係好低質

所以我地成日話左膠左膠，但始終文化背景唔同，大家見到嘅都唔同。對西方人嚟講，19世紀係一個佢地周圍搶嘢嘅時期，所以打完二次大戰後佢地有罪惡感係好正常。我地可以話宜家啲白人偽善/黑人大撚晒，但人地國家歷史遺下嘅問題其實唔會係我地外人理解到

班撚屌同未開化既蝗有得比

我都放棄了，同班網上兇痕現實碌撚嘅on9嘈晒時間

RUMOR: A new trailer for #AvengersInfinityWar may POSSIBLY drop next Tuesday, February 27th, as MCU actors @Paul_Bettany, @karengillan, and Sebastian Stan are all scheduled to appear on @GMA that day...

新崔那
又係GMA
又係Bucky上去宣傳

有冇人覺得HOMECOMING 唔好睇?

對我黎講係得 vulture 吸引

中等

鍾意個種青春學園feel, 除左最尾戰鬥表現麻麻, 我自己好鍾意

條撚準備

呢套個peter最有高中生feel
真係好似睇緊細路做英雄會犯錯咁
仲有daddy同vulture傍住佢
唔計堆cast 覺得呢套好睇過智3

我都覺算係好睇
佢起碼真係當套校園青春片黎拍，marvel可以出咁多套都有一定水準就係佢肯試唔同題材
有d人唔鍾意其實係唔岩口味居多

同意，
好似小學雞岩岩學識講粗口咁。好肉酸

vulture 好型 對翼好正 唔知點解令我諗起 green goblin個飛行器

越黎越唔想上黎
連登真係好撚低質
全部on9當有趣

agger

啱先翻睇完incredible hulk
呢套明明幾好睇
但隻abomination同betty都喺mcu消失左

無法，一黎個發行權唔係自己度
二黎個主角問題

所以marvel廢事煩盡量都唔提個套的野

睇下老人k個種打飛機
真係宜家應佢都廢事，奧班馬老婆讚套戲都可以講到反特朗普

呢套真係半黑歷史左
如果唔係ross喺cw出返黎會以為marvel當呢套冇發生過
好可惜 呢套文戲同打戲都好好睇
嗰時liv tyler又靚

我已經冇再睇出面啲post
出面好似痴線邪教咁 一味力架力架
仲有老人k呢啲死剩種搞事
都係留返喺度算

其實phase 1唔計avg大合集
依套同ironman係最好睇，因為第一年二套一定要寫好d
但可惜可能因為李安版的影響，票房好低
之後的ironman 2,thor同cap
明顯單純為avg鋪路所以擺明係趕時間的低成本拍

我都淨係上黎同入波post
其他廢到hihi

成日見到人地話政治正確
真係好無知
美國種族歧視真係好嚴重
奴隸制仍然存在，只係換咗方式（監獄）
黑人/有色人被打壓和剝削
個種仍抑壓並非我地能想像

愈睇愈拉低智商

有時真係唔識分班傻鳩係真racist定是鳩但就叫人力架

On9當有趣...
唔知有乜謂

外國有racist係事實
但荷里活啲左膠政治正確到走火入魔都係事實
以打壓同未審先判白人/男人黎獲得佢地想要既平權
佢地似係想黑人/女人>>>白人/男人 而唔係=喎
一句metoo就可以即時人格謀殺
cast白人就俾人屌whitewash, cast黑人就叫diversity
成班人好似玩報復咁 以前被歧視被打壓 而家就用返同樣手段對待白人/男人
唔係話反對平權 問題係佢地既爭取手法好令人反感囉

呢套就算喺fans之間都好少討論
成日話im1救左mcu, im2爛左, 智1 ca1為拍而拍
但就係冇人提起呢套
冇計 成個mcu得佢得一集 換左人做又半黑歷史左
就算冇呢集存在 對avg集結其實都冇乜影響 何況係mcu

連drs bargain大法都破埋
一講數就「傾完未？？」

最撚on9係有d角色明明本身白人黎都要搵黑人做
Flash女主角同human torch最明顯
後者更過份，因為要為左依樣野改設定

你鍾意加d黑人英雄或原創黑人角色囉
洗唔洗改呀，試下有d黑人英雄改做白人睇下佢地屌唔屌？

屌左隔離 star wars先啦

Empire明明白人至上 first order多左勁多有色人

palpatine 政治不正確

Empire好似唔係白人至上喎
係人類至上喎
本星成個宇宙都冇乜黑人

精靈公主
老左都正 啲仔女幾精靈

出面啲柒頭做咩係咁屈marvel撚會屌柒人
明明我地呢度最中肯
套套都有份屌呢樣果樣

對號入座
marvel撚一定係指你咩

又有Darryl
但呢條好無聊
team thor 膠得黎，講得通，同電影冇衝突果下正

戇鳩仔
我唔係marvel撚唔通你係
你跟得咁貼睇黎應該係你新年日日派負皮

又幾撚威啵
代表哂全部marvel撚
原來一講marvel撚就一定係你黎

把聲又好J
HULK聽到一定瞬間變番

marvel撚好明顯係指緊marvel fans
我好明顯係其中一份子
定你睇唔明我個cm
解釋埋俾你聽喇
出面啲柒頭=出面有人
做咩係咁屈=無中生有
marvel撚會屌柒人=marvel fans會鬧人
走啦小學雞
好地地逐隻字捉

想聽佢講Hey big guy, Sun’s getting real low.

九唔撚搭8
如果有個女人話
d男人好賤 成日偷食
咁係咪姐係話哂所有男人都係偷食呀

人地話marvel撚就一定係話埋你?
根本就係你自己都認撚左

又打稻草人

講咁多CAP出黎睇下啦

慘 你諗唔到點駁就講埋啲垃圾例子
d男人好衰個d字已經講明左唔係全部
啲di1[1]，意思係「一點」或「一些」，方言詞，流行於粵語、客家話。
但人地冇講啲marvel撚
你係咪自打嘴巴

以上文字只供參考，可隨時修改

爆閘狗

日日入黎俾人輪 佢唔攰我都攰

150真係無人性，成日放d狗出黎俾人輪

班狗讓領導先走
出嚟做醜人幫佢洗底

你係咪quote錯cm 應該係回緊我講左膠個cm
不過冇錯呀
ancient one搵一姐做就屌whitewash
valkyrie搵tessa, flash變印度仔, liz搵黑人做又唔見佢地屌？
asgard本身設定就係古代北歐神話
咁點解會有黑人？

最好笑個時iron fisk白人做都有d人話
明明原著都係白人

my friends call me mj

bettybruce>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>brutasha
還我betty呀

最好全部角色搵黑人/亞洲人做

下集villain可唔可以殺左佢

flash 拉丁種 我接受唔到
Mcu不如下次出理亞洲人harry
黑人八爪博士

嘩數漏左呢個最難頂
搵黑人都算 至少搵個靚d吖
搵個豬西z真係

你咪話 真係咁都唔出奇
加多個黑人gwen
分分鐘殺埋peter 出miles
iw殺埋tony 出ironheart

你數漏左殺cap俾failcon上位

柒到唔敢睇
以為佢衝入黎會發表咩偉論
點知原來係小學雞捉字蝨
下次諗好有咩point先衝入黎m狗竇啦

sony做得出架，黎緊動畫電影用黎試下反應

爆閘狗敗走M撚小圈子

我想講Sony Venom咁樣消費Tom仔
是咪正常

愛回家都出左aaron
唔爭在出埋個侄仔啦

呢個呼聲最高
好大機會成真架

咁又唔得，因為真係歧視亞裔
你有你講但我都係唔換亞裔做
黑人角色唔敢換白人但亞洲人會
汪可盈要改阿媽紅先有面試機會
嚴格黎講係以後搵晒黑人同鬼妹做主角

其實ironheart真係有可能，BP將喵妹改成科技天才話唔定就係幫ironheart鋪路

出面個avg戰鬥力post講喵仔好撚好笑
兩個鎖血佬打交可以打一世

呢樣真，mcu電影真係冇咩亞洲人，Wong都係Ancient One casting出事先加返
不過Ancient One cast邊個都出事(cast亞洲人又比人話stereotype)，唔係個個character都可以好似Man-ape咁救返返黎

打到體力用完，其中一邊除佢件戰衣ok?

hehe

aou個dr cho算唔算
成團avg無啦啦去泡菜走左轉

btw我尋晚翻睇hulk先發現原來電腦室食pizza條友係亞洲hulk(小說講)
搵個鬼佬做亞洲hulk 個樣仲老過佢老母dr cho
不過小說唔係canon 笑下就算

最好笑係佢喺愛回家又做返帶團個阿sir
係咪可以當同一個角色 讀完u去左做老師

見過佢其他做型好似唔差

仲有peter仔個fd

Dr. Cho好正

人造人緊係正啦

反唔反Trump 又關佢撚事咩 唔講仲以為佢真係美國人

Btw漫畫入面Dr Cho係呢位亞洲hulk嘅啊媽

係reddit見到 笑死

但佢就算有整都算整得唔礙眼

[url]美國小鎮Wauconda因《黑豹》爆紅 民眾致電查詢Vibranium礦產

LIHKG @ Android[/url]

唔係就算有，係一定有，韓妹唔整咁靚你信
不過整得幾好又係事實

天然美女呀

我咪講左囉
不過mcu應該冇玩呢條線
亞洲hulk唔係canon 即係唔係aou dr cho個仔

我覺得dr cho算好啦
至少望落唔係典型泡菜人造人膠樣
望下支那嗰隻膠冰冰先

UPDATE: The #Avengers #InfinityWar cast aren’t bringing a new trailer with them to GMA on February 27. We’ll have to see what they bring.

冇新崔 唔等於冇新片

個套武則天，化到成隻鬼咁白

白過白人不是夢
好彩im3 cut哂佢啲戲份

對比下dr cho正常好多

呢個好好笑

洛賓狗又喺度吠
係咪唔抵得marvel有得咁玩呀

佢冇整到扮白人咁款已經算靚
我覺得每個人種都有自己靚既地方
要夾硬扮人地會好柒
所以我覺得混血兒其實只係因為似外國人先會俾人話靚

啲人覺得混血兒個feel好exotic嘛
亞洲人睇混血兒就中意佢地輪廓深得黎又冇鬼佬咁誇張 即係靚版亞洲人樣
講到尾個審美觀都係覺得外國人靚啲

其實都有d混血兒係7
我其實都係鍾意返亞洲人多過鬼妹

雖然我唔中意地屍
但混血兒黎講佢算ok

混左血既亞洲人都好難眼細扁鼻冇眉

依件靚女啦

屌你唔好咁得唔得呀，下下都俾你玩晒，發下脾氣唔得架咩

即貼

屌呢個

其實舊版spiderman 都同過tony拍戲做情人

我認我係

呢套我地試過貼去出面fake人
重有埋dr pym

呢套其實算好睇

重有幾時this fall

有無貼tony同梅姨個套？

真相 終於搵到係邊條傻鳩日日負皮

Jed

想問佢同logan paul係咩關係呀 上網見到佢地d親密相

hehe先正

拍過拖

咁on9?

咁撚柒

男人pink lin真係好尷尬

this fall 不要再說了
等左幾撚多年

兩舊垃圾
早排LP出事 條八婆即刻割蓆
但早幾日LP新片(?)好似又有佢份

笑死
2:55 重點

真係笑到仆街

同big bam拍mv都冇咁柒
至少big bam都只係吸下毒 造型柒

肥登又唔搞Batgirl

點解杜比仔嗰venom version咁好key

150唔係話dc好尊重導演，係問導演想拍咩就俾佢拍咩，唔似marvel咁想拍咩先搵導演咩

Wakanda forever!

兩個真人性格應該好夾
mark同 scarjo就根本唔似情侶
完全想像唔到 mark會溝到佢

不過 Liv真人高過Mark

兩國大戰既話
wankada 對 asgard
邊邊會贏呢

asgard人應該好打過人類

漫畫設定上asgard普通人的身體密度係人類三倍

但計科技wakanda 好似勁過asgandian
thor3 d平民都係一般刀刀劍劍

但black panther d 每一個部族都有d外星科技

咁又係
諗起希那班最強士兵比機關槍秒

asgard吹到科技先進過地球唔知幾多千/百(?)年
班teletubbies打到黎 人地揸槍 佢地就揸刀劍
wakanda贏面應該大啲

我覺得MCU入面Asgard好多嘢都只係遠古神器，實際上冇咩實質科技發展。對比返出面個宇宙，睇GOTG啲科技仲先進過Asgard勁多

最high tech咪個bifrost

看門口淨係靠個集集都看不到屎既heimdall

有風吹話jessica喺新xmen做skrull
想搶cap m閘喎

講講下其實如果Thor 1真係可以進一步寫Asgardian 係點睇其他地方例如地球已經唔同晒

做咩d cm冇哂負評架 唔好咁懶好喎

成套智1cut左地球個part講多d其他九界仲好啦

搶咪搶 反正fox柒既機會大好多

柒完冇面目返入黎

gotg1其實係一套成功既智1
講智同Loki去第啲界做任務證明自己worthy重開心

未必好，我怕會變成一部得世界觀但冇故事嘅戲，特別係當年仲未摸熟觀眾口味時。

我就覺得古代歐洲神話風格唔多吸引

同埋thor明顯短髮型d

其實Thor第一集最衰係落得midgard兩三日
得嗰兩三日學咩撚野謙遜，為人犧牲呀
利申中意Thor 1

雖然呢度對超立方嘅風評麻麻，但幾認同佢前排段講Thor 1嘅片，如果跟貼啲漫畫，講佢落到地球後失憶，跟著又生活咗十幾廿年，咁慢慢build up佢對地球嘅感情會好好多，當然佢係咪又係抄Reddit我唔知啦

cast out--->變Donald Blake--->廿幾年後(現代)odin入odin sleep,loki搞搞震--->變返Thor

可惜嗰時MCU係行搞GAG路線，如果真係咁拍嘅套戲應該會幾沈重下

Thor 1都未叫做搞gag，只係大家淨係記得阿智啲柒野

Cap崩壞

角度影得唔好咋

Hawkeye missing

War machine仲未收皮？

IW英勇犧牲順便等Thanos儲下kill count

下星期二前爆唔爆到POST?

新人Leon

阿智隻眼又返返黎喇

'Black Panther' Looks to Become the Fourth Film to Deliver a $100M+ Second Weekend

應該得

順便溫馨提示
如無異議 下個post名會係

Here's to 10 more

Hail Hydra

900

睇返ragnarok...grandmaster真係好gay 仲要玩觸手play

想叫Wakanda forever!

應該得返我未睇 26號返香港

Marvel迷留個名

咁明顯係咪玩野呀
隻kidding狗已經貼撚左呢個post link出去
成班dc狗氣急敗壞到咁真係戥佢地慘

有名你叫GAYmaster
肯定loki喺sakaar嗰兩個禮拜俾佢瘋狂玩屎忽
仲有隻orgy船

24/2/2015

小圈子三週年

The first 3 years.

個gif係來自咩場合既

咁撚快

三週年

貼出去做咩
更加顯得佢on9

我地玩低調
佢就幫我地招新人(可能有負lv)

Here's to 3 more

真係慘佢地幾高調都小人
我地就相反

條撚屌想引人幫佢，不過on9仔冇人理
真係有d登佢可憐，現實同上網都冇人理係咩感覺

突然間諗
BP 先係真正挖礦片

舊登時期keep住追Po/lm
黎到連燈真係少咗好多

仲有越礦飛車

你喺舊登叫咩名

唔係好想開名 始終冇乜人識

好想睇Shuri同Daddy瘋狂speak English

dc連真挖礦都輸埋俾marvel

搵個靚女出黎的ww都輸俾成班黑人

DC明明一手好牌 都可以玩爛
Mravel真係默默耕耘

有同花順輸俾人地得蛇呀花呀

喵今次個end cred都好靚
仲要有聲 一見到就諗起all the stars

end cred黎講最醜一定係aou嗰舊番梘

睇唔慣佢膠/輕挑
戲入面太正經

咁大反差先正

嗰尊野如果出實物我想買

The Avengers: Infinity War cast filmed a music video – and the dancing was terrible

"We had this idea of making a music video, of this song," he said. "And we shot half of it, and then people realised how bad they were at dancing, and we couldn't get anyone else to dance."

"So that was probably [the funniest moment] – Mark Ruffalo, with polka dots and a skintight suit on, dancing. Awful."

屌好想睇
強烈要求iw出碟要有埋呢個mv

不過要tune下個texture
end credit入面太乳膠feel

舊番梘真係有實物架
不過好似not for sale
實物都係唔靚

屌好有舊時賀歲片feel

三套啊智既end cred都好正

成班痴線佬著住cg suit喺度鳩跳舞

阿喵出碟加klaw唱歌專輯

其實mcu套套end cred都好靚
除左aou

智2

蟻撚同Dr Strange 咪有D HEA

IW個end credit會有幾耐

aou成個credit
就係圍住舊番梘轉轉轉

我反而覺得aou都好靚

個texture做得麻麻
應該要似雕像先係 變左舊膠

隔離仲係以為joss搞爛dc
到時搵第二個拍又係爛就好笑 又可以攞番嚟binc

佢哋算把啦
Black Panther已經將佢哋打落地核咁滯

突然諗諗吓

Point Break呢啲gag係DC永遠都學唔到

唔好咁啦，佢地仲以為套嘢只係衰多gag 咋

人哋sell 黑暗深度
唔會同你搞gag

又撚狗

仲有配樂架

嗰時仲獻左個post名俾佢
番簡好醜 (26)

bvs夠唔多玩gag啦
bvs夠有junkie xl啦
點解會爛左呀咁
係要搵一條友揹鑊既 係咪應該賴左工頭先

係dc9心目中bvs blc邊有爛呀
已經變左聖經啦 所以而家拎返bvs d配樂出黎j又幾合情合理既 但正常人就唔知有咩分別咁囉

經典重溫 - 全球撚狗系列
小圈子都報導過札斯林事蹟

#722

做咩又講左去撚狗既

有dc狗話joss搞爛左JL因為個配樂換撚左同多爛gag，之於配樂方面，奇異巴幫我解答啦

JL係因為咁而爛咩

重點呢度

蟻撚鷹叔真係無份

點解雷神叫智？

因為佢無論係邊套都好都幾智障
bts又係成日做膠野

有喵妹同wong都冇佢地

推po

開始不安
崔那冇都算 連promo art都冇係咩事

Ant man 應該要A4出
但估唔到Jeremy 都可能要等A4?

但imdb cast list有佢兩個
連鷹嫂都有份
開始覺得啲人估鷹叔冚家剷係真都唔奇

阿智個眼罩成日彈出又彈入

講起佢冚家剷當時aou立哂flag 我真係以為佢會死

不過未上嘅戲imdb 都未必100%準
例如隔離venom個cast都有tom仔

好難捉摸呀

保密ronin造型

imdb係唔太可信既
不過真係冇諗過呢套會冇佢兩個
諗返之前iw panel都冇佢地

都可能係
但ronin唔係a4先出咩

呢張又消失左

就算真係想唔reveal ronin
都可以出下佢大頭或者便服做下promo
家陣好陰公
過多幾個禮拜啲promotion/ interview 都應該無佢份了

前導話鷹眼退左休所以去到a4先預佢?

佢話退休=米高悲話唔再拍老變
aou夠話退休啦 cw咪又出返黎

講開退休 早排發現原來twitter好多fans唔中意鷹叔
佢地話鷹叔退休本身就係想陪屋企人
但cw明明唔關佢事都要丟低屋企人衝出黎
結果坐監又喺度賴人搞到佢咁
話佢不負責任 佢啲仔女應該好憎佢

本性難移
根本放唔抵
分分鐘off screen 呃左Laura 好多次

其實鷹嫂都幾慘